想寫個app 幫手發大黃色經濟圈

唔單止係餐廳，想伸展到各行各業
宜家有冇邊度可以搵到呢D資料？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Hellotoby可以參考

100%同意！地產唔放租仲正！

想出一分力 有方法嗎

我係developer, 同路人， 支持

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

push

想做crowd sourcing去收集DATA
可唔可以幫手諗下點, 點樣可以最方便同準備咁收集黃藍商店資料
同埋點樣maintain佢地, 再做成一個open api, 畀大家一齊用

拉

有諗過用google form畀大家submit, 不過驚大家怕麻煩

拉你老母

可能要搵人脈廣既friend，填form我怕有人扮黃

有做實野（鋪頭文宣/ 成本價比學生/ 專請因反修例被捕人士）

間中出post果d就要繼續努力

唔好理佢，唔好嬲，絕對尊重你有咁嘅想法
俾個網址你參考下
(好明顯呢個網主有idea，但係冇技術，你睇個網頁load 得咁慢就知啦 )

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理

唔好乜鳩都話整個 app
呢 D 讀取為主既資料有心就先整網頁資料
或再簡單 D 用 google spreadsheet 之類

各行各業！
社區發展！
工會！

好！

可以點樣聯絡

好
想推 但P

p

ppp

pudh